#Project Name#
CryptoTrading

#Function List#

A trading kapcsoló tábla fog gondoskodni arról, hogy tudjunk vásárolni és eladni 
kripto valutákat, valamint ezen keresztűl fogunk tudni váltani valutát is.

#Többi tábla leírása#
Member tábla: ez álltal hozunk létre felhasználókat, adjuk meg e kezdő összeget,
hogy milye valutában adtuk meg a kezdő összeget.

Crypto tábla: a kriptovaluták nevét, értékét ismertségét top100-ban elfoglalt
helyét ezen keresztűl tudjuk beállítani.

Currency tábla: Itt a valuták teljes beállítása fog megtörténni, 1dollárhoz
képest a váltása, mely ország valutája, illetve a kezelési költségek levonása.
